新疆集中營翻版 路透：中國對西藏擴大「勞工培訓」計畫

中國踐踏少數民族人權的案例再添一樁，據《路透》披露，中國正迫使越來越多的藏人離開農村，進入最近新建成、軍事化管理的「培訓中心」，從事低報酬的勞力工作，模式與新疆「再教育營」如出一轍，以改善貧窮為由，對大規模的人實行強制勞動。

。。。。。

報導表示，根據西藏自治區政府發布的消息，今年前7個月，已經有超過50萬人接受了培訓計畫，占西藏總人口的15％，其中有5萬人在西藏地區工作，並且有數千人被送至中國其他地區，這些人通常從事紡織、建築和農業的低報酬工作。

slavery 2020

西藏農奴制

香港

香港都就快啦

又要呼叫美國制裁

好恐怖。。。

屌 哂撚氣啦 個個口交部上身

全球最大毒瘤

就黎到香港 岩呀 香港人特別鍾意返工

奥斯維辛-比克瑙

真係屌佢老味

有仇必報...香港一定會出現

美國BLM左膠睇唔到

白左：除咗黑人我咩都睇唔到

Tibetan lives doesn’t matter
Black lives do

自助餐真係好味

黑人殺黑人-> 睇唔到

黑人殺白人->睇唔到

白人殺黑人->放大1000萬倍